我係公務員 我要加人工

拒絕攬炒

5毛狗

你係狗？

我係公務員 我要攬炒

黑警死全家

食屎啦你

弱智都做得公務員？咁你應該係狗啦

起底 分化撚 Block得
大家記得不推文

最好批俾警察，其他唔批

我要錢啊 屌你老母